義士唔係condom 警犬先係

絕不遺棄義士

唔需要同任何組織同人見面
因為咁樣做唯一目的係要我地談判讓步

要講就次次開記者會面對所有人

唔係學生，唔係年青人，只有香港人

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

追究差人係好重要

只要正苦唔保佢哋

佢哋一定會放軟手腳

對抗爭有利

推